所謂"鬼"都只係針對勇武既陷阱

機場係和理非主場, 全世界記者同旅客睇住哂, 勇武無用武之地
唔該各位勇武入到去支持就收一收火, 個場地係玩終極左膠, 你認唔認同都好, 西方世界受呢套

捉鬼就正正助長暴力, 激化示威者
正確做法係由9佢, 佢要自己衝入禁區佢自己事, 反正轉個頭自己人放自己人, 無人附和就唔會出事

無錯我地目的係癱瘓機場, 人多自然就會塞爆, 人少既話行動升級唔等於有用
今日T2唔夠人, 對住旅客(有啲抱住BB)大叫口號, 唔明achieve到啲乜野, 只會令人好反感

尋日仲有好多人主動派物資俾受阻旅客, 今日都少左好多

仲有救護入去搵公安果個位, 612以黎阻救護做野只有黑警, 唔該反省下我地係咪要變成左啲乜野

核彈都唔撚割, 但睇住對家出剪大家仲keep住出包咁自隊真係好心痛

612

721

下次"和你飛"唔好再演變成阻你飛
人多就自然癱瘓, 人少就專心做好文宣同提形象